TG 谷，2020岀嚟玩狼喂

我地會係每星期平日會開1場12人狼，有mc，有埸地，歡迎大家參加下，歡迎新手。

光復香港 時代革命

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

Group sex?

group主食咗幾多條女踢咗幾多巴打？